一人一個孤獨的理由

唔想再建立完一段關係 因為自己或者人地既問題又再分開

人生若只如初見 何事秋風悲畫扇

等閒變故卻人心 卻道故人心易變

所以保持距離就好

想留一個唞吓氣嘅空間比自己

搵唔到鍾意嘅人
好難對人有feel

樣衰

唔想有人理我 或者叫管住我

人由發現自我那一刻起，就注定孤獨

唔識去愛人，以為自己係愛，但到頭來發現只係化學反應沖昏頭腦

因為戀上孤獨

唔想同人相處

同樓主好似
覺得人生都係減法
係爭在幾時減
好唔想承受嗰種失去嘅感覺

自卑

同唔啱嘅人一齊（包括朋友） 不如自己一個

一個人自由自在想點就點

想同人相處
但自己氣場太差，份人又悶又樣衰，冇乜人想親近我。

伯樂知音難尋覓

需要重新認識自己

因為出面D人幾仆街

圈子太細...fd少...同埋鐘意嘅人唔鐘意我 鐘意我果啲我又唔鐘意🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️